屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭

my secret base

Not secret anymore

你有無車返去嫁

公開嘅秘密

行

我有車

有啲凍

Rich

7

單車都係車

開心 凍死我啦

出黎食糖水

出咗

邊到等

不吃

碼頭邊頭

唔開心既時間就會去碼頭一個人散心

agger

有無行最遠避風塘果個位
你有去開應該知邊個，每次行都sad爆

馬哥宵夜ing

屌你老味 我就係嗰度

得人驚 都係走先

咁你應該好痛